有無人個嘴唇都係成日發炎

個嘴唇唔知咩事每隔一段時間就會發炎一次，有無咩藥膏推薦

治標不如治本
你好大機會抵抗力過低
做多D運動 早睡早起 足夠休息
唔好食咁多垃圾食物 戒糖

嘴角會 尤其冬天
一飲得多酒 少補濕就發紅發黑

係咪用咗dhc唇膏

我都會 細個唔識野成日lam個嘴 搞到而家抵抗力一差就發炎 之前睇過好多醫生都斷唔到尾 有次老母比樽強國既藥我搽完而家基本上只要唔食味精重既野同久唔久食幾日維是b2就冇事

生唇瘡？